{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_031600",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1215&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 사이존"
    },
    "text": "その他の主な事項は宿泊施設と駐車場情報、周辺情報、客室内部施設、追加案内事項である。 7月20日から8月20日まで繁忙期料金が適用され、多人室は最大8人まで利用できる。 周辺には総合市外バスターミナルがあり、新世界Eマートも近い。 北統営ICまでは車で5分がかかり、客室内部には超高速ゲームセンターとWi-Fiが設置されている。 また、携帯電話の充電器が配置されており、最新映画も上映される。 客室前には海のジョギングコースがあり、日の出と日没に接することができる唯一のモーテルだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は複数の客室があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期料金はいつからいつまで適用されますか？",
            "answer": "繁忙期料金は7月20日から8月20日まで適用されます。"
        },
        {
            "question": "多人室は最大何人まで利用できますか？",
            "answer": "多人室は最大8人まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には総合市外バスターミナルや新世界Eマートがあります。"
        },
        {
            "question": "北統営ICまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "北統営ICまでは車で5分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "客室内部には何が設置されていますか？",
            "answer": "客室内部には超高速ゲームセンターとWi-Fiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "客室内には携帯電話の充電器や最新映画の上映などが備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "客室前には何がありますか？",
            "answer": "客室前には海のジョギングコースがあります。また、日の出と日没に接することができます。"
        },
        {
            "question": "このモーテルは唯一のものですか？",
            "answer": "はい、このモーテルは唯一の海に接するモーテルです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 176,
        "QA": 311
    }
}